星期一油升 市跌!

同星期四相反
SQQQ可以數錢了

個個都話市跌
即係市升

個個都話市升喎

星期一開番市啦？

你對市場既定義得港股架咋？

唔係
但復活節後 海外幾時開真係唔知

唔通早過港股？

6點道期